笑撚死 想睇下班marvel賤種藝人比黑鬼咁玩

雖然唔知隻黑鬼係真心定假膠
但呢段片反映到現實班傻閪白人
點比班黑鬼綁架

曲到圓

一次過抽曬全美國全年水
jimmy kimmel 識玩

班黑鬼應該搵民主黨班人玩下
仲有隻China joe

民主黨班人應該會玩得更加自然

屌 post中字喇

我中你老母咩
外國片邊撚到有咁多中字
仲要係岩左無耐

講左乜？

個黑鬼宣傳blm 強迫個白人跟佢一齊叫blm
主要係咁 細節位就唔講啦